生物專科請進-難題求秒

點解鳩毛長到一個長度，唔會再長
就算剃左毛都係生到果個長度，我想好似生到頭髮咁長:）

最長果條幾長？

3cm

聽講條鳩長極都長唔過條鳩毛

呀ching 你條鳩都幾短

講左我想講既野

搭左我條問題先 求解答